中國遊客係日本捉4袋蟬BB返國：同家人一齊食！

近日山東青島檢驗檢疫局的查驗員在對來自日本大阪的SC8826航班進行查驗時，從一名中國籍入境旅客行李中截獲4袋幼蟬猴(即蟬的幼蟲)。經溝通了解，該批幼蟬猴是該旅客在日本自行捕捉的野生幼蟬猴，準備帶回國與家人朋友一同分享食用。

係咪人？

有撚病

食到物種變頻危到得

真.土產

絕種了

咁撚有創意

蟲食蟲的世界

中國人食日本蟲

支

真.蝗蟲

支那人行為